第一代yoututer 係咪得番ming 仔仲生存?

以前youtute 界有一段時間都算係百花齊放

ming 仔 今日freestyle
hayhay cooking hayhay
eminleo 九唔搭八
lou 記 iphone 系列

每個人雖然剪接同技術都未算純熟
但個個既風格都係強烈而獨特
even 係伍公子既打機片 都係資訊十足
睇得出有做功課

但而家既youtube 界 已經俾低質打機片 開箱片佔據哂
完全係睇緊條友誇張既reaction 特效 同剪接效果
而家已經唔興以前內容豐富 令人一睇再睇既路線
而係所謂既一日一片 唔理好丑 好似食快餐咁塞飽個肚就算

呢排禁禁下 禁番去睇到hayhay 見到佢連cooking hayhay 系列都係得返幾萬view
eminleo同lou 記 已經完全退出左
得返ming 仔仲係keep 住有market
以前個啲為興趣而拍片既youtuber真係好令人懷念

UndergroundDV?

eminleo 仲有出

Cooking Hay Hay

達哥似livestreamer多D

Streamer 唔係已經解live streaming 咩

JASON(大J)

思覺老師仲keep住有拍啲鴨記開箱片

好懷念極醜惡

所以咪同youtuber唔同
一個twitch/以前justin.tv齋做直播
一個拍完再剪片最後先upload上youtube
係近年先混合咗兩樣嘢